[屌你]其實個世界好大同想分手有咩撚關係？

邊撚解啲囡分手時咁撚鐘意話個世界好大想見識所以想分手？ 我唔明有咩撚關係， 係咪全世界咁多條撚妳要含過哂屌過哂先叫見識過？？ 到時妳個西真係唔慌唔撚大

我個ex都係咁撚樣講
屌佢老母臭雞
自鳩私

come on james

樓主， 下個更好屌

仲要覺得自己好撚啱好撚有point，好似同我一齊無得識其他仔係我欠撚咗佢

咪撚就係，自問對佢好好，咁耐以嚟心裡面得佢一個。
屌你老母係都要俾其他人屌過先滿足，唔撚知足
臭雞

雞也不鳥你

到時屌完又話佢睇撚透哂, 全世界係無好男人 真係on l 9

我哋好似

又唔見男嘅會話個世界好大想見識吓